
AutoIt
======
.. function:: AutoIt.gravaArq arq


	:comentário: 
	:param arq:

.. function:: AutoIt.captura 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.capturaTrab 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.novoProj 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.edtProj 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.compProj 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.minimiza 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.proc 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.send 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.seleciona 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.mouseClick 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.dirClick 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.click 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.winWait 


	:comentário: 

.. function:: AutoIt.ckI0 str


	:comentário: teste mais curto para o contem
		
		
		

	:param  str: str a ser verificada se esta dentro de "i0"
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: AutoIt.ckI1 str


	:comentário: teste mais curto para o contem
		
		
		

	:param  str: str a ser verificada se esta dentro de "i1"
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: AutoIt.ckI2 str


	:comentário: teste mais curto para o contem
		
		
		

	:param  str: str a ser verificada se esta dentro de "i2"
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: AutoIt.ckI3 str


	:comentário: teste mais curto para o contem
		
		
		

	:param  str: str a ser verificada se esta dentro de "i3"
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: AutoIt.enviaTecla args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: AutoIt.jan jan


	:comentário: 
	:param jan:

